又話癱瘓地鐵？？塞一陣就無野，廢

如題

人地前先比人拉撚左，你唔關心仲要起到鳩p DLLM

Holy father of god

大家醒啲
塞咗中環被狗推咗上車
就塞金鐘
再上車嘅話就去塞灣仔